打開個相簿 睇到同ex啲相

點解我會同呢啲仆街一齊

同感，以前覺得佢好靚，而家睇返覺得佢好柒

一齊個陣有開心過咪夠

愛情是盲

同感，覺得好嘔心。
如果有得揀多次，
我絕對唔會同呢個人一齊。

但冇

越睇越靚女

想同佢再做愛

點仆街法

見到佢就諗起頂帽

陪女朋友曬菲林
曬完見到佢ex嘅相

sosad

Sorry 巴打
睇嚟佢仲放唔低我條大肉棒

如果我係相中人就好

有無人過左6-7年仲掛住，但從無搵過佢？

咁我依家應該好憎你

我唔會令你憎我 因為我會好錫你 love you 橙B

好痴線呀

係咪好似痴漢

是

因為愛 • 才會瘋狂

最近點啊你?

關心你的人

好長情呀巴打